韓國大邱慶北超市emart現搶口罩人龍 141萬個KF94極速售罄

韓國新型冠狀病毒確診個案連日急增，周一（24日）早上升至763宗。大邱和慶尚北道地區成疫情重災區，連鎖超市emart早上在當地出售141萬個KF94口罩，多間分店出現長長人龍，市民「打蛇餅」式搶購口罩，超市開售大約一小時後便告售罄。

香港人凌晨就開始排
南韓又輸

香港人終究係世界最優秀種族

中肯

畫面好似曾相識

有冇人可以畫返條隊龍出嚟？

香港人防疫意識領先全球

搶口罩呢d我地兩個月前做過啦 以家整緊生產線了 手持口罩有闣屌的日子到來了嗎

九龍灣o個次既頭位係前一日下晝。

講真，香港人好難幫佢，無本地生產

真

香港人領先世界

貪食蛇咁

failed state

而家先有返啲防疫意識，但會唔會太遲

不要像XX一樣低能

仲遲過意粉國

藥房狗買左機票未

會排隊嘅應該真係韓國人，佢哋買好過比支那人掃晒

佢地已經社區爆發咗先咁樣排
排緊果時都可能交叉感染埋

香港得幾宗已經搶緊依家市場上又夠貨，就算之後再全球口罩荒，香港已經有本地生產

韓國真心慘
明明係受害國
本土口罩俾支那人搶晒寄返支那
跟住支那唔出口口罩原材料去韓國
韓國政府仲捐口罩俾支那
搞到呢家本地居民想買都買唔到
多得姓文個奶共總統

所以K Kwong 嘅HK Mask 真係及時雨

印象中年廿六廿七好多藥房都掃清晒口罩
當時武漢仲未封城
香港人經歷過沙士會識得有備無患

無原材料真係關鍵，香港就算有本地生產都要解決呢個問題

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

最慘教精左支那人

諗返香港
依家冚球鏟
口罩供應只會越黎越少

其實唔知點先為之夠，屋企人每人一盒都覺得有d驚

中午先岩

諗返起一個月前既香港

連燈仔話供應回穩，藥房炒燶

有預感佢哋拍嗰套瘟疫電影隨時變成真人版

其實可以Share k kwong個hk mask比韓國人自製用住先

條龍咁似死字

美軍轟炸機

去日本搵囉 香港人最叻

所以台灣真心唔錯
由原材料到口罩廠都有，希望台灣可以成功防疫之後向全球輸出口罩救世界

一模一樣

呼喚韓文巴打 意大利文巴打做tweet 借力打力做武漢肺炎文宣

台灣加油

- k kwong果個就係用啲相對common嘅材料做filter
（例：T紙巾、廚房紙）
- 其他豬咀蓋果啲就係令一個口罩可以開做6/9個

1月中左右已經有人買定

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

又去返我地新年時情況，真係慘，一早起身為口罩張羅，週圍排下就一日，最慘果啲冇多餘錢買口罩的基層。

剛巧似一對肺

kf94會唔會升到$30個

似

爆肺

一月5號武漢爆單野已經買定
果陣都行左幾間萬寧屈臣先有貨

27號限出口

排隊買口罩中招

慘, 畀香港人搶哂先到你地爆發

monkey see monkey do

全球咁爆，一個月後又要再搶過

真？藥房佬即日機票去搶都似

香港係確診數得幾單已經開始排隊
南韓依家爆到幾百單先識驚
香港人警覺性咁高, 唔只係沙士既經驗
更重要係見到支共封城, 已經知道好撚大獲
呢單新聞係全球都知, 其他國家仲唔識死, 怪得邊個

以前廣東話有句俗語叫「執輸行頭慘過敗家」

agger

最慘有錢買唔到

岩！ 翻譯唔同文 推出世界

而家hktvmall已經三十元一嗰

Lm

都唔知之前咩國家笑鳩我地香港
真係好多唔見官材唔流眼淚既人

韓國慢N拍

依家香港係口罩大國 掃左咁多貨

香港人喺一月尾已坐簾航去南韓掃口罩

至少佢地係想戴

新加坡快d笑人啦

我都覺得似個死字

有片
不過日本節目

原來南韓政府都咁垃圾

延長幼稚園至中小學1星期假咋

攬炒專家嚟

係第一宗公佈後的一小時內

記得之前香港鬧口罩荒時
有居韓女手足幫香港人撲口罩教人上網買口罩
希望嗰位女手足平安

話時話，坡佬呢兩日冇乜太多新聞咁嘅

泰國都係
唔通真係怕熱？